熄機仲著燈姐係點

x570
ram又冇著喎

而家啲機 熄機唔係真係斷晒電
底板仲有電到去俾啲 USB/ wake on lan之類嘅嘢
可以去BIOS 熄返相關setting 好似係

咁我想斷番佢電拆野要點做

Lan線係咁閃 好撚煩

掹插蘇

呢個問題

睇topic 誤會咗係感情post

會唔會驚壞

咁我啪隻牛身上粒掣應該都得?

有插DP線???

插左dp轉接 張卡冇dvi

梗係得

斷電可能會令電腦時鍾停止, 到開機嘅時候有機會錯鐘要等電腦自動同步或人手更新, 時鐘錯有機會上唔到網

放心啦, 我每次關機都關拖板, 十幾年了, 除左每3 5 7年要換鈕扣電外, 一切正常過黑警.